李氏力場又贏一場

天文台痴線，大雨都咁都係得紅，應該海嘯先黑

昨日已經So 左大家早放，仲想放多半日